2021年，C朗同美斯可以衝擊的五大歷史紀錄

C朗的：

1、【國家隊歷史總進球數第一】

目前第一伊朗佬109球，C朗102球

2、【歐洲杯歷史總進球數唯一的第一】

目前並列第一，都是9球

3、【歷史總進球第二】（該數據有不同說法）

目前第二的羅馬里奧772球，C朗754球;

4、【歐洲冠軍聯賽歷史總出場數第一】

目前第一的卡斯拿斯177場，C朗174場;

5、【第一位獲得英超西甲意甲大滿貫的球員】

目前差一個意甲金靴和意杯冠軍。

美斯的：

1、【南美國家隊歷史總進球數第一】

目前第一的比利77球，美斯71球;

2、【阿根廷歷史總出場第一】

目前第一的馬斯查蘭奴147場，美斯142場;

3、【美洲杯歷史總參加屆數第一】

目前第一有幾位參加6屆，美斯5屆;

4、【單一球會歷史總進球數第一】

目前644球已經第一,可以不停創紀錄

5、【歐洲冠軍聯賽歷史總金靴數並列第一】

目前第一的C朗7次，美斯6次。

阿西可以挑戰下西甲美職大滿貫

美斯